是日chan晚

好正 請我食

我每樣都鍾意食

自煮好方便的

但係個薯仔有點石更

應該是蕃薯葉

孱（Saan)菜泥

真係好 晚晚都有魚食

冰魚來的

個湯點煲架？

平時食新鮮魚

係 冇咁多錢啦屋企

我都想晚晚有魚食
好鐘意食魚

切咁大舊